見到啲咁心水清既老人家覺得好感動

睇到眼濕濕